* Тестовые данные: Позитивная проверка. Отмена неоплаченного заказа.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть текущий заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Историю заказов" 
	- по умолчанию находимся в разделе "Текущие" (подсвечен фильтр "Текущие")
	- отображается карточка текущего заказа

2.	В карточке текущего заказа нажать "Отменить заказ"
	* Ожидаемый результат: 
	- появляется модальное окно с выбором причин удаления заказа
	
3.	Выбрать таб с причиной удаления и нажать кнопку "Отменить заказ"
	* Ожидаемый результат: 
	- появляется окно с уведомлением "Ваш заказ №ХХХХХХХХ отменён" и кнопкой "Понятно"
	
4.	Нажать на кнопку "Понятно"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в раздел "Отменённые" (посвечен фильтр "Отменённые")
	- отображается карточка только что отменённого заказа
	- фильтр и раздел "Текущие" отсутствует
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 13:00 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 13:02 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 